見工識外語到底有冇用

唔覺得有用

可以用佢地聽唔明白既外語屌柒佢地

馬鹿野郎！

所以話香港人係六等公民
慘過地底泥

冇
唔雞蛋裏挑骨頭壓你價都偷笑啦
仲想加人工

冇
除非你見外資公司需要同嗰種外國人溝通嘅職位
否則你識咩文都冇用 最多會換來一句
喔 幾犀利喎
識多種語言就世界嚟講值錢
但喺香港一啲都唔值
做服務業 店員？餐廳？空姐？ 客服？
咪又係俾人話 爛鬼sales 伙記 飛雞 接線生

冇用
利申：日文n1 韓文topik6 英文3

當有一日有個唔係太識英文嘅鬼佬上嚟傾生意,而你又識講佢嘅語言咁你咪上位囉.

其實最後都係用返英文多

除非你個外語叻到應付到business communication

私補有用

黎得香港做生意既鬼佬有幾可係唔識英文
商業世界有番咁上下職位既 無論本身咩國籍都係講英文多